<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on Propaganda for Myself</title>
    <link>/services/</link>
    <description>Recent content in Services on Propaganda for Myself</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</lastBuildDate><atom:link href="/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>영문 회사소개서</title>
      <link>/services/company-intro/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/company-intro/</guid>
      <description>세계적인 제품. 세계적인 팀. How can I tell it to the world? 회사 소개자료는 카피라이팅 자료입니다. 원어민의 귀와 입이 되에 프리젠테이션 자료부터 One-pager 까지, 한국기업의 세계적 가치를 전달합니다.
Objectives 국문 회사소개서를 Source로 -&amp;gt; 영문 회사소개서를 문화와 목적에 맞게 재가공합니다.
프리젠테션 자료 간결하고 강렬하게 핵심을 어필하기 위해작가의 손을 빌리세요. 톤앤 매너 설정부터 캐치프레이즈 기획까지 가치 전달 돕습니다.
One-Pager AC, VC 및 스타트업의 글로벌 시장 kickstart를 필요 필요한 한 페이지안에 모든 어필을 닮기 위해선 사업을 이해하고 기억에 남을 문구로 풀어낼 수 있도록 도와드립니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>영문 피치덱</title>
      <link>/services/english-pitchdeck/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/english-pitchdeck/</guid>
      <description>Speaking English..어렵습니다. Pitching in English&amp;hellip; 더 어렵습니다. 자신감을 가지고 문화와 언어를 넘는 가치를 전달할 수 있도록 영문 pitch deck 작성부터 delivery까지 도와드립니다.
English Pitch Deck Creation 언어.문화.청중을 고려하여 국문 피치덱을 영문으로 재가공합니다. 간결하고 강렬한 피칭 위해 리서치부터 카피라이티까지 함께합니다.
English Pitch Delivery Coaching 발음3 순위, 내용 2순위, 자신감 1순위로 가치를 전달할 수 있도록 English Pitching Delivery 를 코칭합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>영문 웹사이트</title>
      <link>/services/eng-website/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/eng-website/</guid>
      <description>문앞까지 온 고객. 어색한 카피라이팅. 민망한 첫인상은 곧 막인상? 어색한 번역식 문구로 신뢰를 잃지 않도록 원어민의 눈이 되어 영문 사이트 리뷰, 메이크오버를 Bilingual 작가가 도와드립니다.
영문 웹사이트 리뷰  어색한 문구 불필요하게 긴 문장 한국형 소개문구 &amp;mdash;이념으로, &amp;mdash;를 위해 등 한국 기업 영문 웹사이트들이 &amp;lsquo;즐겨찾는&amp;rsquo; 실수 뿐 아니라 더 효율적인 수정안이 있는지 리뷰하고 제안합니다.  영문 웹사이트 콘텐츠 라이팅 어떤 얼굴로 세계 시장을 맞이하고 싶으세요? 타겟시장 및 경쟁사 동향 고려한 톤과 매너로 영문 웹사이트 랜딩페이지, About페이지 콘텐츠 및 카피라이팅 서비스 제공합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>영문 카피라이팅</title>
      <link>/services/copywriting/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/copywriting/</guid>
      <description>간결하고 간략한 카피라이팅을 고객의 문화적 배경 이해없이 할 수 없습니다. English 블로거, 소셜미디어 writer가 Catchphrase를 제시합니다.
Kickstarter, Go fund me 카피라이팅 해외 시장 조사, 타겟 sns 상담 등 기타 서비스는 메일로 문의주세요 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
